當有人話你唔尊重法治既時候、你就同佢講呢個法治本身係唔公義係唔需要尊重

唔比反對派參選，甚至可以選到議員後dq 你。 呢個就係我地既法治社會？
咁你真係幻想可以用法治既方法對付暴政？